當你入唔到閘，就係制度嘅問題

好似係